好消息 GME 好似係交易所開始有沽空限制 無貨可以沽啦

NYSE's short sale restriction list
SOURCR:

詳情留比識既人解釋

點解會咁

無貨係可以沽定唔可以沽？

尋日開始限到聽日？

係唔係因為100%左啦

咁我點低位溝位

歷史上有冇同類事件??

見到有人話Short Ladder Attack要完結?

沽空率應該大到想像唔到
如果繼續比佢玩落去全美股一齊死

真定假？

咁既價賣乜9
SH多2日好過,入得場耳就預左

空頭平緊倉

跌到78果陣獲利率仲超過7成

怕你輸爆廠賠唔起咋

78蚊入貨而家fat fat

想問佢個deactivation date 係聽日
咁即係本身今日已經生效緊

如果生效緊 咁頭先d空軍係點攻擊我地?